現實真相中國

之後嘅文宣重點
警察=黑社會恐怖分子，撐警=支持恐怖主義

外國支持恐怖主義拉得

期待大規模，麻包袋對狗全家

利申，斬首都唔割

推

屌 感覺勁似睇緊人地去北韓咁

冒住生命危險? 但佢拍到自己樣

條友對住塊鏡影... 自己都唔保障自己

啲蝗蟲死撚左去邊，冇消費姐，蟲影呢

佢仲要話冇事
btw , 下面好多清醒嘅中國人都知乜事

中國舖面零售死咗好耐, 個個上網買嘢

應該係轉型問題？
轉做旅遊業個啲

厲害了我的蟈
經濟增長飛速 但人工唔識加
唔怪得知咁撚多五毛大軍 原來係失業率已經極高

推
俾多啲親朋戚友知依家中國真正清況係點